年經 日文字典app推介？

初學緊日文 巴打有無日文字典app推介
用緊iOS 好多app都無pitch accent
唔知道個stress擺係邊

自行體會

Moji辞書？

以前WEBLIO係有標重音，宜家無咗
宜家用JAccent啦
好多複合字都有標